［算唔算騙局］人類不停嚮食物加化學嘢

然後又用無添加同有機做返賣點，賣返貴啲潔淨食物，消費者就好似肉隨針板上被班奸商帶住走，就連有某啲奶粉話自己低糖反而貴過普通奶粉都好難令人理解，落少咗糖仲賣貴咗？我就係唔明當中個邏輯，無添加即係做少咗嘢，又賣貴啲？唔係掛 有機我當你啲有機肥料貴啲，有機種植法成本高，有機貴都算佢解得通

加化學野既原因係 提高產量 + 延長食品日期

= 多貨,D貨可以賣耐D

乜都唔加, 自然利潤會少左, 咁咪收返貴D...

成本仲有包好多野

你叫樓主情何以堪

仲有啲係為咗個賣相
等啲人覺得睇起上嚟靚靚仔仔
吸引更多人去買佢哋嘅產品

咁你用貴價買化學野食囉 既然健康對你咁唔值錢

如果有人可以將非化學物質嘅嘢包裝好並放係市場出售

麻煩比個諾貝爾獎佢